# MX Bike

Partie 1 : [https://mega.nz/file/TShgXByR#G5VFOruoz7DJcjJBPZkdMQreh4tmlvHa5b1qoA9sKm0](https://mega.nz/file/TShgXByR#G5VFOruoz7DJcjJBPZkdMQreh4tmlvHa5b1qoA9sKm0)

Clé de déchiffrement (si nécessaire) : `G5VFOruoz7DJcjJBPZkdMQreh4tmlvHa5b1qoA9sKm0`

Partie 2 : [https://mega.nz/file/Hb5g1TAC#4sWLda4xP33MoLnzvDT9OoS9rMICHZQ_kQn6IuZ2lz4](https://mega.nz/file/Hb5g1TAC#4sWLda4xP33MoLnzvDT9OoS9rMICHZQ_kQn6IuZ2lz4)

Clé de déchiffrement (si nécessaire) : `4sWLda4xP33MoLnzvDT9OoS9rMICHZQ_kQn6IuZ2lz4`

D'après IWinZar : "attention, avant de lancer le crack, faut installer le petit truc et le mettre dans le dossier du crack!!!!!". ~~Perso j'ai pas compris mais tkt~~